{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 호텔 1954 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトは予約のお知らせに従って行われます。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、確認不可の際には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には様々な便益施設と特典をご利用いただけます。 40台以上駐車できる駐車場が完備されており、客室にはゲーミングPCと個別Wi-Fiが設置されています。 最高級の使い捨てアメニティと52インチスマートテレビには、ネットフリックスの自動ログインが完備されています。 また、客室ではコーヒーや簡単なスナックを楽しむことができるDINING ROOMがあり、小さな屋外空間で足浴やコーヒーを楽しめます。 ファックスやコピーサービスもご利用いただけますし、カップラーメンはフロントにお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの手続きはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトは予約のお知らせに従って行われます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か要件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、確認不可の際には入室拒否が可能であり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に何か便益施設や特典を利用できますか？",
            "answer": "入室の際には様々な便益施設と特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は40台以上駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室に何が設置されていますか？",
            "answer": "客室にはゲーミングPCと個別Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "使い捨てアメニティは何がありますか？",
            "answer": "最高級の使い捨てアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "52インチスマートテレビには何ができますか？",
            "answer": "52インチスマートテレビにはネットフリックスの自動ログインが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなダイニングルームがありますか？",
            "answer": "客室内にはコーヒーや簡単なスナックを楽しむことができるDINING ROOMがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の屋外空間では何ができますか？",
            "answer": "小さな屋外空間で足浴やコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ファックスやコピーサービスはありますか？",
            "answer": "ファックスやコピーサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カップラーメンはどこでお願いすればいいですか？",
            "answer": "カップラーメンはフロントにお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 667
    }
}